--- 
title: Maandag  
date: 2018-03-12 
---

### Dag 6

We hebben allemaal individueel aan onze lifestyle diary gewerkt, en het een beetje vergeleken.

Ik de pauze had ik een paard bijeenkomst, om te kijken wat iedereen had gedaan en feedback geven op gemaakte dingen.